[昔日光采不再] 黑幫霸香檳大廈單位劏細 闢淫竇毒窟武器庫

鑑於由去年起，尖沙咀金巴利道16號香檳大廈B座先後發生多宗包括傷人、爆竊、行劫及刑毀等嚴重罪案，油尖警區人員經深入調查及情報分析後，得悉大廈大部分已被收購業權的空置單位，遭不少有不同黑幫背景人士非法霸佔，將單位改裝分拆成細房出租，用作賣淫、毒窟及武器庫等非法用途。警方粗略估計，單是賣淫，犯罪份子的每月收益便逾千萬港元。

有見及此，油尖警區除加大力度派員掃蕩大廈罪惡，加派軍裝警員及機動部隊人員加強巡邏外，至今午，油尖警區反黑組、特職隊、機動部隊、警犬隊及尖沙咀分區人員採取聯合行動，突擊搜查至少10個單位，以涉嫌違反逗留條件，拘捕一名27歲持泰國護照的27歲外籍女子；以涉嫌藏毒拘捕一名40歲姓鄧本地男子；以及一名正被法庭通緝的45歲姓黃本地男子。

行動中，警方檢獲一批懷疑爆竊工具和武器，包括鐵通、剪鉗、鐵錘及螺絲批等，另有一批賭具、一張電動麻雀枱、少量冰毒及5個冰壺。警方強調行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

另外，警方已聯絡上址單位業主，稍後會將單位重新封鎖，並已安排工人將單位的僭建物清拆，杜絕不法之徒再霸佔單位。據了解，上址2至8層，每層一梯8伙，大部分單位的業權已被收購，當中有8成單位遭黑幫份子霸佔，每個單位被分拆成7至8間劏房，約共54間劏房，相信不同黑幫為爭利益，霸佔單位藏污納垢而引發多宗嚴重罪案。

大業主恒基地產代表黃先生表示，去年接到投訴指他們的單位遭人非法霸佔，並進行涉及違法的行為，遂配合警方行動協助撲滅罪行。

阿蛇交人頭做數

想全棟收購既大廈比黑社會搞到九龍城寨咁，邊個係最大得⋯⋯⋯

大業主恒基地產代表黃先生表示，去年接到投訴指他們的單位遭人非法霸佔，並進行涉及違法的行為，遂配合警方行動協助撲滅罪行。

呢句先好笑

一定係俾嫖客投訴~

深入調查

玄牛>黑社會

乜鳩野
加大力度
依家d記者係咪唔識寫文